為咗防止被圍捕 用30秒睇一睇

巴絲們今後各個戰區都增添多部航拍機用黎留意對方部署，仲可以用航拍機吹散TG，可以盡快吹散Tg!

航拍機吹散TG

航拍機得 咁芭蕉扇都得啦

試下用黎綁係棍到吹翻俾佢地